走後門入U唔緊要，最緊要走得型

如果真係想做後門狗，經Non-Jupas 入返Ugc唔緊要，但係最好就第一年落到offer走，證明你自己係間野到at least都係Top 10%.屌你老母Year 2 cgpa 2.7 都走到ugc 天理何在？

型到噴汁啊

典解可以

咁型

偷10蚊同偷1萬蚊都係偷嘢架啦
你會唔會話偷1萬蚊嗰個型啲
證明到自己係賊裡面嗰top 10?